林鄭月娥根本就係發佈勝利宣言

今晚又要和你sing, 唱番次榮光自high先

唔信港共嘅人，連睇都唔會睇，浪費時間

林鄭：黃絲們，你贏不了我

黃絲：繼續睇777直播 用念力祝佢銅粉入肺

其實依份野根本就冇代表性可言
當初大部份人都要求要有個獨立調查日時候
你重用監警會就已經知依份野根本冇代表性
所以唔需要睇得太重

自己精神勝利

有奶共紅官、有黨衛軍，點會唔贏

唱歌就搞掂架啦

好撚嬲啊

你地又何嘗唔係自high

依家擺明車馬唔回應訴求
同埋聽條八婆語氣
佢唔撚care佢所帶黎既禍害
仲係到sinp去其他地方

好嬲好嬲
雖然佢哋而家加速赤化
但我哋係唔會放棄
唱歌加食黃店有一日係可以光復香港

係
一早已經話監警會冇撚用

林鄭：你輸左啦

死之前係咁咀硬

睇都廢事睇

跟本佢就冇話事權
扮咩出黎囉彩呀

係.... 真係輸了
佢幾咁得戚.....

搵人私了林鄭先會解決到